有無人食完譚仔之後會頭痛？

次次食完譚仔碗米線都頭痛同好口渴
我知味精實痛，但頭痛真係唔掂，係咪落左d咩野？
有無人一樣？洗唔洗報食環

有冇諗過你啲基因差到連食譚仔都會頭痛?

有大麻？

花椒之類嘅嘢引致.

口渴即係味精,甚至係支製化工食品精油, 做味用架.

即係工業化工可以做到罌粟味嘅精油, 你食落會感覺自己去咗無漢或重慶打邊爐咁囉.
即你原本準備買D三聚氰胺去溝奶賣, 點知個批發溝咗D工業化工嘢落去取代你三聚氰胺裡面D蛋白,去呃嚟通過蛋白測試. 咁叫呃上呃.

兩三年無食啦
呢d垃圾

唔好再食
超多味精

你中左肺炎姐